今次美國大選，好多香港人露哂反自由民主嘅本性出黎

呢篇文講中哂我嘅心聲，特朗普連任先係對自由民主嘅最大損害

拉

善用起底功能

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
支持左翼
(狗隻#356561)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

推